[2k19] 有無長期lag玩家

垃圾2k 收咁多課金錢
公園Server 長期lag
跣到仆街 反應又慢

網上行用緊100mb 上網，諗緊好無轉500mb試下

lag真係死症
玩到好撚辛苦
唔好為隻game轉自己上網
垃圾驚唔值得